其實林鄭先係最大嘅偉人！

之前一路都好唔鐘意好憎香港
去移民外國
而家林奠一個人搞到全部人槍口對外
依家香港人一條心
依家覺得成個香港好有愛
點亮我愛香港的心
唔想離開香港了
我愛香港

I love HK

689係港獨之父，咁柒婆係咩

焦土之母

暗黑兵法

究竟林奠籌備咗幾耐

佢真係冇賣港
為港獨行出第一步

偉大嘅革命家

我都係呀！928之前成日都想移民，但由928開始就已經唔想再離開香港.

雖然我唔喺香港出世，但細細個仲未讀幼稚園個時落左黎香港之後就已經認定左香港係我嘅家、我嘅根

香港既然係我地嘅家，我地就唔可以俾啲人危害我地嘅屋企！